未訓既咪入黎傾下計囉（55）

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

留名

唉

楚楚佢地好壞

小妹1001
ya

凱婷同包包

壞學生

方溫最壞女孩

其實我都有錯 難自控怒火太多

一次過食2枝煙

如果我聽歌可眼紅

能導致這惡鬥 一個動手不夠

何以待你好偏不懂

自問曾經憧憬 留低此地看星
無奈我 未得到被邀請

黑色眼睛 沿途與你看過..

其實你可悔咎 紅著眼睛趕我走

加入唔到
冇聽過

目黑

一幀風景
大路上誰也沒名沒姓

係咪我太毒

綁起雙手給你愛 愛到兩腳浸末在大海 不想再走開

啊！
點解係我

十四天的光陰不算悲劇收場 曾共你一起走過已不錯

很想發生 終於發生 一不小心學會發生 接吻

曾挽住你遊歷的都市 與未完成的詩
都被年月踐踏成歷史

我每次聽都喊

認真聽*
放空聽歌=出醜

又天光

我乖！

明明瑕疵多似亂麻 不去掩蓋 一下

屌食唔食藥好

我瞓兩個鐘先 試下

訓唔到？

早抖

去食個早晨啦

折磨

試下訓先啦 訓唔到再食

餐* ！

攤上床訓又訓唔著

m記早晨

呀屌天光啦仆街

德仔

你好

屌 又天光未有睡意

點丫 做乜唉聲嘆氣

屌，勁精神。。。

06:00

真 又冇食藥了

唔叫春了

頭先係公園餵蚊成腳蚊爛

仲係到

施主重回正軌了

勝b怎麼了

食屎啦我

冇正常過

聽日出成績 頭痛到瞓唔著

訓教 如何？

hi 楚楚
不如索性唔瞓算
你嗰邊有日出未

唔好咁擔心啦你努力左就okay!

Hi
出左啦 天都光曬
然後我仲未訓

冇食藥完全瞓唔到 但係我又犯賤唔想食

好驚會肥..
肥咗又要諗點算 我真係好驚好想喊

叫完春 自摺

我都好需要但啲藥唔係身邊

希望我既鬧鐘就係有人打俾我 叫我見工既鈴聲

對腳攰到甩肺 但瞓唔著 又肚餓

我係攞來擺

我天使mode用完 要死去訓了

再見

諗左最差既打算的確可以比自己預備下點做
但係諗完就算啦 唔好迫自己咁緊！

行左好耐？
我都餓餓地

係瞓唔到嘅..

傾多陣先啦咁

我想聽日約佢見一次 想佢親口收我皮
如果佢肯見

唔好咁啦

唔死心 我真係瞓唔到..

做完按摩但都瞓唔到 cls
有早餐啦 落去食啦

等我追一追post先okay？

唉都係既

ok

瞓唔到 食唔落飯 想死

我明我真係明

Ok睇完了
散左一陣 然後佢好似無乜野
但係你好有野 然後訓唔著食唔落野
個人就爆
然後想搵佢問多最後一次？

係 佢仲得閑玩ocamp

屌你咁爽做按摩
我唔敢比人按其實
唯獨有次係台灣按過腳
按完真係十 級 爽

我懶⋯⋯攤左上床

⋯⋯
或者咁啦 你唔死心
真係約佢見次面 講清講楚
完左件事先
不過講清楚之後就唔好再去搵佢啦

好..

痛撚到佢按一下我叫一下咁
但係舒服嘅 鬆到筋

我都懶 foodpanda 有未

都唔知可以點..
有諗過入返自己本來想讀嘅科

按完對腳好鬆!!
咁早唔知有無

乖啦 聽日出左再算！唔好諗咁多住

失眠真係好痛苦

出左再諗，終有路行

我差不多要訓了香港6:30啦

就快訓著了
兩位自便啦！
早抖

早抖楚b

早，訓醒果下可能係全日心情最好既時間

今朝心情好好冇人係度？

早晨

加多B，早，今日有種重新出發既感覺
決定今日要同女同事講早晨！

你要加油啊

LM

訓個教就爆咗兩個半post

加油！！

台主

屌我沖完咖啡享受緊既時候佢先去針水
下次遲D先沖

日日就係等佢斟水

每日任務：j台主

唯有係咁囉，不過就愈來愈痴漢
佢第時唔鐘意我都唔係冇理由

輻射樣都j

所以話唔好嚇親人

又是你

專登mon實打你

點解喎

你抵打

大隻型撚

好啦咁我走

假

打到你返黎

樓上裝修

佢唔知掛

我唔返

拎刀上去斬死晒佢哋啦

廚廚

不敢相信 我真的心痛

真

浮雲

真係大開眼界，我從未見過海洋公園空無一人，今天上午11.30分

我幾年冇去過海洋公園

小妹都係 去到燥

各位早晨
個肚痛到痴咗線
好辛苦

我唔太玩機動遊戲 所以唔去算lu

早晨 幸幸

咁早就咁多人

岩岩痾完爛屎

迪士尼都無人

自動醒咗想訓返

真 平時大陸人多到已經唔想去

越訓越攰

仲有加價加得好癲

我day off
抖耐啲 今晚出去

係
毒撚冇錢去

廚廚我痛到唔想郁

我唔係要屙個種
好痛呀

又出

有冇panadol 個啲食 止下痛先
慘慘

仲要曬餐死
不了

今晚太子站嘛

攬攬

我都係鍾意普通出街多啲

平時行開邊

佢幾個地方都有活動 諗緊去邊度好

自己鍾意行cwb
港島多好野食
同fd就旺角tst多

邊度多人去邊度

但港島好貴
TST全部名店,上次行拍晒烏蠅

問下個fd去邊先

真 不過有啲鋪頭價錢都幾親民
Tst我都係同fd去諾士多

又係酒

被fd導

yo yo yo

panadol唔止肚痛

油油

都係食返尋晚個隻止痛藥 頂住先

好朋友

Ya ya ya

Take care

抱抱

Good morning

柔b

早晨奇奇

錫錫

而家死去返學

幫我同女同事講早晨

點叫你好呢

幸幸

痛到就死啦我

講左啦

加油
我今日dayoff

肚餓 起身食早餐先

做咩死

勁

我仲未起身

一起身肚痛

尋日先dayoff完

豬

開心 不過要溫書
夜晚要出去

你想點叫咪點叫

再訓過

出去玩喎唔係咩

去太子站

呀！！！！屌！！！！！！！屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！好想訓覺呀！！！！！！！！！！！！！！鑽夠未呀！！！！！！！！！！！！

我樓下有地盤

一陣間有冇人陪小妹跳閘啊

我跳唔到好渣
我決定開側邊閘門算

join

全民運動日

好似係正我樓上鑽咁
我訓左五個鐘鬆啲⋯⋯
唔撚夠皮
唔夠訓
好想死

真係？

我好淆

我都係

自己一個真係唔敢

我努力跳 希望唔會仆街

我都係 我好垃圾

電
腦
大
爆
炸

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯我要繼續訓

咩站

我考dse嗰排日日鑽隆痴撚線

彩虹

母母
佢暫時停左
訓先！！！一陣講

我終於知點解屎忽拉親

母母

把握時間早抖

day off
但是生病了
天啊
我只能睡覺了

講就凶狠做就碌撚

雲哥

奇仔

乖

奇奇

瞓到十點 唔記得上堂

我冇仆街架

okok
我覺得我應該會仆街

唔會笑你

一齊加油

我係樓下鑽 嘈到pk

你好好

好 你出唔出

有冇人啊

?

陪我跳

你到左？

好驚啊

係驚畀狗咬姐

扮工扮工

好驚啊都冇人跳

You jump I jump
利申我仲係屋企

最後我拍咗卡冇撚用

真係好驚

拍卡跳

我都成日拍咗卡

有冇瀨屎呀

食午餐

英英

已扯旗呀唔係 係已起身

我放5半

我想講我依家都仲未食

佢7:30開始

mk仔你笑乜

唔使咁灰

mk辣

Mk雲

快食

真毒雲

依家先
有你

從來沒我份

偽毒mk雲

犧牲當做例行

我都冇

對你好你就恰返我

4mk

你係

我慣了傷心

講笑 唔恰你

我不過是個人

都會難堪

雲雲

不想充當他替身

拎佢出黎鑲起佢 求婚冇難度

做咩

閃令令

不了

咁細粒既條街是但搵個人買都大粒過你

排期拎出黎未

夠大粒先排得前

我窮比唔到幸福你

草夠大粒未

食飯好開心

岩岩刷完牙喳

食左咩啊？

無 唔係要屙個隻

早晨 我又瞓醒

係廳開大喇叭聽歌

午安 奇奇

係廳係開大個收音機聽電台
好似弱左d

早晨啊

雞扒意粉

早

開大聲播AV既人先最強

正好鍾意食意粉

太大聲就唔真實啦

奇奇係廢青

心事巴

早呀師師

想食

奇奇我唔開心

意粉係一樣好好味既野，尤其是有汁果時

強在既地方唔係佢比自己睇，而係佢開黎比其他人聽

我聽緊Juno

我今日都做廢青

係男人就識咗等再熟啲就直接約佢
如果佢有男朋友，正常就會拒絕

青醬 白汁

啱，唔想咁易放棄

除否佢想收兵咪可能接受

開針些牙咁刺激架咩
小心對面屋陳師奶黎禁你鐘

攬住我聽歌

我今日食係洋蔥汁

青醬

好 好舒服

收兵嘅女人

人妻

入黎一齊睇！係下面空地開projector播

我去exchange 果時 日日煮意粉食 食足四個月

自己煮要洗

如狼似虎
_ _ O T
_ _ 3 P

又唔係宿舍

用個煲黎食
洗個煲同筷子🥢
好快姐

咁佢地都唔一定住宿舍架嘛

又鑽了 屌你老母

有加場呀樓豬

嘻嘻岩岩睇到了

不過加左場 心情好 鑽到2046吧！！！

媽咪岩岩起身？

係。。。。
今日返5點 打算慢慢訓

嘻嘻小妹開心到扯旗

仲瞓

瞓我心口係好瞓啲

我呢度都鑽緊
好近

好軟

我要瞓

今次一定記得要買！！！

醒左啦好肚餓

其實你係咪我隔離一兩個單位

媽咪想食咩

我都諗緊 你買？

幫媽咪買

我個仔咁乖 一陣買新玩具比你

多謝媽咪

你想要咩呀

次撚次都係針完水佢先行過黎

再斟不過斟熱水
搏佢問你做咩咁熱仲飲熱水
你再話自己唔舒服

今晚10點窗邊相認

咁你要斟得再耐d啦

宜家試下記得佢針水時間

整個database 出黎
再計下probability

要

要個靚女吹氣公仔

都叫你斟一半
但佢次次出黎都撞到你就會好奇怪

怪咪怪擺明cow佢

我真係唔敢次次都撞佢，所以想製做佢撞我

趁機搭爹嘛

就係搭左個女同事都有望我幾眼，但同事同女同事都冇理我

飲大左 而家先醒

你講d咩吖

死開啦你好臭呀毒撚

留右邊比你

好識cow女

好撚癲。。。。。。。。

有無亂性

獨飲

你平時瞓覺係咪打開個肚臍訓

奇奇好惡

點知你呀

唔係呀腸胃真係好差

放學無野做應該會去

岩岩食完晏

多謝奇b

好

佢應該忘記左我

啱啱老麥早餐

肯抵制m記未

唉 係難得關心我嘅屋企人買俾我
我真係街都唔想岀
個個一見到我就問我做乜咁嘅樣

我願榮光歸香港

係咪成日食埋晒啲煎炸野

下次叫佢買其他啦
尹仔做咩事

咁大家都係中中

個女仔過得開心就夠
我個時去台灣應該玩得放d
反正我一返黎香港佢已經有左第2個

尹仔都要過得開心

得你一個係mk

最假呢句

加左個台妹唉豬嘅
下次去佢帶我去玩

我都想

真係聽到喊

哦！姐係你去旅行個陣都有撩女仔啦！仲加人ig！

抵制臭毒撚

Join

聽咩 分享

係
琴晚仲話自己毒

我有感情潔癖

落club都無撩。係知道佢有第2個先撩。。

依排因爲你買紙巾買到窮

比我cow曬

有女朋友落咩club
後面個句可以接受

終於認我係毒撚

仲落club

無女朋友。。

成間房都污糟晒

香港國歌
願榮光歸香港

好啦

毒撚唔會落club

幫你執好曬啦衰仔

好好聽

教我cow仔

喊

終於明白點解外國人聽國歌咁激動

係咪話我

剩係識cow女

教我

我唱到聲 都震

毒撚俾人撩多 恰毒撚

配件好重要
好似我咁 大！

得年紀大

yebye 帝b

我收皮了

完。。

生存有咩意義…

飲酒

其實唔係我想死，係個天唔想我活

我都想開心過生活

想食蛋撻 西多 菠蘿油 配杯熱奶茶

同我一樣

講死唔預我

增磅

一朝早好心情都可以一野打我落地下

又增

邊個想死
係咪想我錫春袋

都400磅，佢仲增

我撩你

懷疑今朝好心情就係等我之後可以更加唔開心，而家連用藍色公仔既‘心情都冇

你好香

踢唔該…

我都唔明點解落club d女撩我 我點忍
唔係佢。。唉

更多係嬲同無奈…
嬲自己點解咁蠢…點解就無得拍一次拖…
然後嬲到一個點就連嬲既力都冇了……

台主肥mk

嬲 ) 唔開心 ) 唔忿氣 ) 失望

咦🤔好似po錯嘢

習慣就好

唔想一世A0..…

何以這土地淚再流？
何以令眾人亦憤恨？

女死女還在 下個更可愛

大大力

因為你根本個心得佢

台妹已經好主動又吹。。又錫
早知。。台妹咪算

反正可能依世都冇得用

真 大把靚女

都係既

我想，但唔知幾時……

巴打一定好靚仔。。。。。

有無考慮過男人？

唉 唔好頹啦
通常遇到個新就會淡忘到上一個

真
大大份

我有

有，但勃唔起，所以應該唔係鐘意男人

見到靚仔就可以

話左矮毒柒

陰陽人ok？
我係

矮毒柒都有人錫？

我屌 太子站又關站
好彩有其他交通工具去

但係男人無個好

個場太黑掛

好都miss咗
男人唔壞 女人唔愛

搵嘢做令自己忙啲
就好快淡到

不變的定律

信你

又多一個靚仔巴

加巴 你要加油適合既人會係適當既時間出現

仲有咩

連登最大靚仔靚女平台

我都好少用腦魔 不過豬豬冇適合既表情

多謝，我笑到了

ok我退出先

你不如冷靜少少先你完全踩落去 放大左個感覺姐

間唔中食

好曳

我記性好
掌聲

我油膩

一齊

宜家冇感覺跳左製

廚廚你由得我一個人走啦

我都咁中意

其實我都好柒

又一個靚仔靚女

你？

等我一個人承受呢個事實

我好靚仔

我樣柒定唔柒，都係世界最柒

我同你分擔

我冇估錯 大家都係中共打手

多謝你

hi 靚仔

所以我要退出呢個post

肥仔波

想整容

點解會仲有小小隱隱作痛嘅feel
到底想點

唔需要
我先要退

你估我唔想咩 冇錢吖嘛 仲要儲多嚿錢整大個心口

係咪啲屎屙唔乾淨

唉
心口平冇阻隔呀

聽港女講英文好治愈
個間firrrrrrrrrrrrm

偽毒

等天收…但個天應該唔會收
我咁既撚樣應該慘過死

喂 點解我一上水啲人就走曬

老實講,你日日咁灰,我係女都唔想理你啦

佢地排斥你

等我開個油油正能樣班

咩英英

唔講嘢了，sor留返俾自己
唔想搞差大家心情唉

應該到左唔開心既階段

你個名

樣衰冇人要

邊度有個英字

正

我仲喺度

廚廚 你啱啱去咗邊

樣靚俾人屌

因為係英文

唔係叫你唔講野
但唔洗咁頹,要生要死
連frd都未做到就日日叫春

你係屬於大家架

你又話我鍾意點叫就點叫嘅

唉，唔識做人，太難，唔想做了

咁你都係英英啦

改個好d得唔得呀

岩岩 靜曬呀

我出咗房食野

er...er...er...

冇我份

廚廚你好叻

共享 我唔係公廁

佢係廚廚！

㗎㗎？

我係廚廚/咇咇

依家入返嚟

冇錯 你做得好好

叻開

我都係講下

我都覺

yesss. 你唔係廁廁 係廚廚

u bad bad

公廚

營運商 : 保證絕對衛生

...

人人都入得

若必廚

AA

煮飯仔

AW

人人都食得

點整

你個名咁難

糕糕叻叻

唔係咁隨便

#kill#pig =
#kill#pig#stop =

多謝糕糕

唔死客氣

RR

RJ

好難聽呀

拗遮

要斷了

咁多個你都唔中意

嚴厲譴責暴力

AW！

要好大力

呀得

=.="

•̀.̫•́✧

永永

又唔中意

廁廁

你諗d名

有咩問題

係廚廚！

牙永

牙牙

今日冇上水

呀呀

亞亞

好無sense

你就冇聲屎

早晨 各位
依幾日都訓德唔好啊

大家咁話

你直頭冇屎柯呀

得爛屎
係咪唔靚仔就唔配痾靚屎

咩啫
油油外內都美

我外內都唔美

你都美

rrrrrrr

我冇野講

西班牙文？

英文

想作詩

想練字

英文冇咁重r音

終於放工

為我寫詩

死左

碧池

師師

都估到你係引我笑

我個稱號點叫都sweet你果個唔係

放工咪好，乜

吹咩

吹呀

多事！
肚餓了

啱啱同蛋黃跳咗2次閘淆到仆街

煮畀你食

有冇戴返個口罩呀

冇啊 忘記了

唔食！你地獄廚神

地獄廚神咪Gordon Ramsey,咁都唔食

你恰我

我晏啲返嚟再傾

碧碧

樓豬

會點

驚你比黨鐵周到姐

要安全返黎9up呀

放心
應該冇事
今晚做下和理非

應該唔會嘅

唔要你呀

帝帝
又食左譚仔

⌥

唔鍾意食癱仔

諗唔到食咩

比狗食

Ok...汪汪

又生氣了

紀禾煮比你食

好啦比你煮你煮咩先

大西北有第二啲米線好食好多

咖喱

又唔至於既不過唔好食囉

我依邊無 巧慘

都好

正前日食完

佢d湯底唔知用咩整
食親都唔舒服

無屎屙

大隱隱於屎

晏啲再傾

黎大西北食

咁誇張咩

係party room玩緊

游完

大帝牛牛🐮

開party

附近既牛牛

食其他野未試過咁

唔係爭鮮既壽司都好好味

未訓既咪入黎傾下計囉（56）

我想騎牛牛

好想食壽司too
不過唔食魚生

都未推完

你們很壞

自推

太過分啦

如果呢長返送終運動輸咗我會考慮自殺

肉醬意粉

唔好咁灰住 仲有排打！！！

歡迎乘搭維尼號牛牛自爆樓豬小朋友想去邊呢

樓豬地址：

* * 以下內容需回覆才能觀看 * *

三文魚刺身
岩岩食完

我想去帝帝屋企訓覺

cccccccccccccccc

好核突

Pmed

所以一定要贏

冇柯屎緊係肚痛啦

同學各位找個位 這是你的開學禮

何以這土地淚再流？何以令眾人亦憤恨？

牛牛準備出發 請扣好安全帶

樓豬已準備好！

格甩底出汗 想舉高手

不知幾好味

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

唔洗怕羞

GO!

1001

我自推

未爆唔安樂

痴

線

屌

未爆呀

原來你～

什麼都不想要

推呀

Aw巴

大家可唔可以提我

推左走右

10／9要買飛

因為呢

我一陣又唔記得

我就死都無用

樓豬是傻鳩

重複！

每日任務卡 :
☑️發癲

10／9 ！

啊~~~~~~~~~~~~

叫mud9bot提你

多謝支持

帝b call me ok？

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

10／9 提我！！

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

g持申請白卡

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

求教學

光復香港 時代革命

如何得到白卡一張？

五大訴求 缺一不可

我都會唔記得叫定mud9bot提我提你先

連續三十天完成每日任務卡

願榮光歸香港!!!

靠你了

挑戰！！！！

！！！